三國最高汁武將=司馬昭

王元姬無惨

辣殺

你大佬同你老豆好打好多wo

司馬昭之心，路人皆知

智障下話

司馬師>>>>>U

司馬懿